{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 뷰델카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 入室利用案内には一軒家客室についての説明があります。 すべての客室はオーシャンビューになっており、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができる空間です。 ペンション内にはプレミアムプールがあります。 本館にはルーフトップバブルプールがあり、超大型屋外インフィニティプールもあります。 プールの利用時間は午後3時から午後8時までで、冬季には天候によって運営可否が決定されます。 プール利用時には必ずシャワーと水着の着用を守らなければならず、幼児連れの保護者は特に注意しなければなりません。 薬物を体に塗ったままプールに入手することは禁止されており、ダイビングも絶対禁止されています。 飲酒後のプール利用は不可であり、プールでの高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されます。 ペンションで発生した安全事故については責任を負いません。 子犬は入手できず、違反した場合は強制退室措置になることがあります。 ペンションには個別バーベキュー場があり、バーベキューセットもご利用いただけます。 バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンで、セット利用時に追加料金が発生します。 屋外映画上映館があり、映画を鑑賞することができ、利用時間は午後7時から午後9時までです。 冬季は上映せず、ネットフレックスやディズニー+で映画を上映します。 ペンション内にはビューデルカフェがあり、お茶を飲みながら海を眺めることができ、写真を撮ることができるフォトゾーンもあります。 ペット7kg以下の犬2匹まで宿泊可能で、追加料金があります。 駐車はペンション内で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "すべての客室はオーシャンビューになっており、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんなプールがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプレミアムプールがあります。本館にはルーフトップバブルプールがあり、超大型屋外インフィニティプールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。ただし、冬季には天候によって運営可否が決定されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何を守らなければなりませんか？",
            "answer": "プール利用時には必ずシャワーと水着の着用を守らなければなりません。また、幼児連れの保護者は特に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールでの禁止事項はありますか？",
            "answer": "薬物を体に塗ったままプールに入ることや、ダイビングは禁止されています。また、飲酒後のプール利用や高声、放歌、喧騒な行為も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで発生した安全事故についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションで発生した安全事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで子犬を飼うことはできますか？",
            "answer": "子犬は入手できず、違反した場合は強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー場があり、バーベキューセットもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。セット利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には映画上映館がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外映画上映館があり、利用時間は午後7時から午後9時までです。ただし、冬季は上映されず、ネットフレックスやディズニー+で映画を上映します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはビューデルカフェがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはビューデルカフェがあり、お茶を飲みながら海を眺めることができます。また、写真を撮ることができるフォトゾーンもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "ペット7kg以下の犬2匹まで宿泊可能で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 704
    }
}